有無人食魷魚乾會配wasabi 豉油

屌你老母死大陸狗

用埋哂啲蝗蟲食法

屌你老母 惡撚過共產黨